---
aid: 9025
zid: 214415
title: "我擦，这是打算制造第一宗元老凶杀案的节奏吗？"
author: TSHT2012
date: 2013-07-30 17:46:05+07:00
lastmod: 2013-08-09 02:33:00+07:00
---

TSHT2012 于 2013-7-30 17:46:05 发表了：

新一节，这是妥妥的人妻什么什么的节奏。。。。。。。上次是乌云花刘三离婚总算没血溅五步。这次怕是逃不掉吧。皇汉分子的老婆啊。女元老的后宫？

会不会是元老院分裂的开始？

---

益达 于 2013-7-30 18:01:06 发表了：

帝国特务头子！人妻！皇汉！&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 先有两女夺夫（刘三），现有两男争妻～临高果然越来越有看头了

---

黑色雨衣 于 2013-7-30 18:36:51 发表了：

柳正干不掉江山的，对方是特务头子。。。。

---

TSHT2012 于 2013-7-30 18:51:53 发表了：

也可能柳正就此失去一棵树获得一片森林也不定。

然后人妻也开始了大肆收割那啥。。。。。。。

---

荣誉的条顿骑士 于 2013-7-30 19:46:58 发表了：

特务头子对付元老。这是要搞特务政治么？妥妥的要被元老院制裁。这比独孤求婚用归化民镇压元老还严重。

---

明月寄予君思量 于 2013-7-30 20:12:19 发表了：

“我先生今天不在家”···这一定是在暗示什么！！！

---

liutom 于 2013-7-30 20:28:54 发表了：

男元老被女元老引诱成功的可能性不大，最主要是这种行为的风险太高，一旦发作，多半会被罚巨额赔偿或者干脆被剥夺政治权利。

---

iceleader 于 2013-7-30 20:30:21 发表了：

今天这张太神展开了，难道要由这引出最终大结局，元老内乱，临高消失在历史长河中？这句我先生今天不在家，说是主线未免剧情太离奇，说是支线又危险也太抢戏了啊

---

zhoushuoqd 于 2013-7-30 20:47:51 发表了：

江山本身是有女仆的吧，这应该是身体出轨的节奏，要说撬走感觉困难。

---

TSHT2012 于 2013-7-31 08:39:20 发表了：

> 黑色雨衣 发表于 2013-7-30 18:36
>
> 柳正干不掉江山的，对方是特务头子。。。。

特务头子才更投鼠忌器。利用职权侵害元老利益，今天说是你情我愿，明天谁能担保会不会发展到强占元老女仆？独孤那个是未遂，江山这是拿自己政治生命来冒险，不值得。

---

penjragon 于 2013-7-31 08:44:34 发表了：

元老男女之间原本的婚姻关系崩溃也只是时间问题吧？早晚的。

---

我是天空闪电 于 2013-7-31 09:13:30 发表了：

按照作者的习惯，下面绝对转进。

---

约瑟夫一世 于 2013-7-31 09:16:13 发表了：

历史的修复力……

髡贼休想逆天改命！

---

a2808028 于 2013-7-31 09:28:29 发表了：

这种事情要闹腾大了，杜女王的部门果断会趁机做大啊！江柳相争，女王得利啊！

---

自由落体 于 2013-7-31 10:09:26 发表了：

……

“我先生今天不在家”

……

吹牛的今天写柳水心的这段活生生给我看石更了怎么办{:7_203:}

---

samoy 于 2013-7-31 10:11:46 发表了：

你们怎么不看兰度的同人啊，后面有写到江山后来开会的时候身上还残留着人妻柳独特的香水味啊

---

有点冷的小安 于 2013-7-31 10:16:45 发表了：

吹牛写累了。。临高要毁于一个女人的仙人洞节奏

---

TSHT2012 于 2013-7-31 10:34:46 发表了：

> samoy 发表于 2013-7-31 10:11
>
> 你们怎么不看兰度的同人啊，后面有写到江山后来开会的时候身上还残留着人妻柳独特的香水味啊

发起弹劾案！

---

天演 于 2013-7-31 10:35:13 发表了：

> samoy 发表于 2013-7-31 10:11
>
> 你们怎么不看兰度的同人啊，后面有写到江山后来开会的时候身上还残留着人妻柳独特的香水味啊

……然後所有有原時空老婆的元老 PK 特務機關？ - -

---

天演 于 2013-7-31 10:48:13 发表了：

> 黑色雨衣 发表于 2013-7-30 18:36
>
> 柳正干不掉江山的，对方是特务头子。。。。

這麽做了的話 就人人自危了的趕脚。。

---

randomsin1 于 2013-7-31 11:02:04 发表了：

> 荣誉的条顿骑士 发表于 2013-7-30 19:46
>
> 特务头子对付元老。这是要搞特务政治么？妥妥的要被元老院制裁。这比独孤求婚用归化民镇压元老还严重。

+1

一定要弹劾！！！执委会要大清洗{:5_156:}

---

自由落体 于 2013-7-31 11:47:16 发表了：

> samoy 发表于 2013-7-31 10:11
>
> 你们怎么不看兰度的同人啊，后面有写到江山后来开会的时候身上还残留着人妻柳独特的香水味啊

……

这几天早晨江山走进对外情报局办公室的时间总比平时略晚些。而且他还养成了一种不怎么引人注目的习惯，只要一坐下来，就会无意识地把手架在鼻子下，似乎手指上还残留着些许好闻的石竹花的香水气味。

……

柳人妻！柳人妻！打倒江山这只禽兽！

---

291383274 于 2013-7-31 12:31:52 发表了：

不会因为这个爆发内战吧···

---

脱壳穿甲弹 于 2013-7-31 12:32:54 发表了：

扶正同人怎么把这也给扶进来了...元老械斗表演赛...

---

TSHT2012 于 2013-7-31 13:15:57 发表了：

_本帖最后由 TSHT2012 于 2013-7-31 13:18 编辑_

今天看好像改了，变成接孩子了。

---

TSHT2012 于 2013-7-31 13:18:40 发表了：

> 自由落体 发表于 2013-7-31 10:09
>
> ……
>
> “我先生今天不在家”
>
> ……

我也石更了，还有前面那段描写。专业的啊。。。。。。。

---

TSHT2012 于 2013-7-31 13:26:21 发表了：

> 天演 发表于 2013-7-31 10:35
>
> ……然後所有有原時空老婆的元老 PK 特務機關？ - -

这个妥妥的恐怖啊，别说特务机关，九长老都保不住他啊。

单良在元老院的弹劾案会怎么说？“以后有妻子的元老还睡得着吗？今天勉强说是双方自愿，明天呢？会不会发展到某些人借着职权留在临高大本营的机会，肆意侵占其他元老的女仆？甚至更进一步发展到侵害元老的其他利益？将来如何调派元老外出工作？让他携妻带儿甚至家财赴任吗？这岂不是在物质条件上鼓励元老分裂自立？”

---

qarc 于 2013-7-31 14:17:20 发表了：

> samoy 发表于 2013-7-31 10:11
>
> 你们怎么不看兰度的同人啊，后面有写到江山后来开会的时候身上还残留着人妻柳独特的香水味啊

求链接——只看过前面到今天晚上先生不在家这段，后面的没看过

---

十全武功陈弘历 于 2013-7-31 23:06:06 发表了：

> TSHT2012 发表于 2013-7-31 13:26
>
> 这个妥妥的恐怖啊，别说特务机关，九长老都保不住他啊。
>
> 单良在元老院的弹劾案会怎么说？“以后有妻子的 ...

元老的老婆也是元老啊，怎么能和女仆相提并论

---

以一敌七 于 2013-8-1 10:02:18 发表了：

这老婆也是元老，大家你情我愿的打个炮，又没用强力，人性嘛，有什么啊。

只不过这么干之后，江山不适合在这种机关干事了而已。

---

心慈手软谢列平 于 2013-8-1 10:25:54 发表了：

传说中兰度爵爷吹的风流寡妇呢？

---

拱卫延安胡宗南 于 2013-8-1 11:45:38 发表了：

> 十全武功陈弘历 发表于 2013-7-31 23:06
>
> 元老的老婆也是元老啊，怎么能和女仆相提并论

更有杀伤力好不好！你媳妇是元老都让人睡了，再睡你个女仆算啥？这种行为就算是你情我愿，也是妥妥的破坏内部安定团结！如果不是不杀元老的底线，这已经够枪毙的过了！尤其还是在主犯还是在暴力机关工作的。谁也救不了他！

---

拱卫延安胡宗南 于 2013-8-1 11:50:15 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-8-1 10:02
>
> 这老婆也是元老，大家你情我愿的打个炮，又没用强力，人性嘛，有什么啊。
>
> 只不过这么干之后，江山不适合在 ...

两个人都算犯罪了。从破坏元老婚姻到危害元老院的安定团结，哪个罪过都不轻。剥夺政治权利，不得再出任任何领导性岗位。把俩人打回到领低保（元老标准的低保）就好了，赔偿被伤害的元老。

---

TSHT2012 于 2013-8-1 12:03:05 发表了：

_本帖最后由 TSHT2012 于 2013-8-1 12:03 编辑_

> 十全武功陈弘历 发表于 2013-7-31 23:06
>
> 元老的老婆也是元老啊，怎么能和女仆相提并论

怎么不能呢？元老的妻子都能下手，元老的女仆呢？你情我愿这种事情，说肯定都会这么说的啦。根本没法拿出客观证明。

---

拱卫延安胡宗南 于 2013-8-1 12:08:08 发表了：

> TSHT2012 发表于 2013-8-1 12:03
>
> 怎么不能呢？元老的妻子都能下手，元老的女仆呢？你情我愿这种事情，说肯定都会这么说的啦。根本没法拿 ...

对，说的没错！这两个人你情我愿是这两个人的事情，但是他们这样的行为伤害了另一名元老的权益。所以这种你情我愿就是犯罪！

---

十全武功陈弘历 于 2013-8-1 12:16:47 发表了：

元老特别是男女双方都是元老的情况不适用于通奸罪或破坏 X 婚罪，只能由元老院内部处理相关责任人，除了叛国罪和杀害元老等特殊重罪之外，刑不上元老，应该是一条不成文的潜规则

---

TSHT2012 于 2013-8-1 12:23:43 发表了：

> 十全武功陈弘历 发表于 2013-8-1 12:16
>
> 元老特别是男女双方都是元老的情况不适用于通奸罪或破坏 X 婚罪，只能由元老院内部处理相关责任人，除了叛国罪 ...

上不了刑，这我知道。

但这事处理不好，以后的麻烦不会少。

---

十全武功陈弘历 于 2013-8-1 12:25:22 发表了：

> TSHT2012 发表于 2013-8-1 12:23
>
> 上不了刑，这我知道。
>
> 但这事处理不好，以后的麻烦不会少。

所以说犯罪什么的就免了，生活作风问题只能内部处理，最多仿独孤求婚例，剥夺一切职务，雪藏起来而已

---

以一敌七 于 2013-8-1 13:22:08 发表了：

> 拱卫延安胡宗南 发表于 2013-8-1 11:45
>
> 更有杀伤力好不好！你媳妇是元老都让人睡了，再睡你个女仆算啥？这种行为就算是你情我愿，也是妥妥的破坏 ...

这种说法有点大男子主义，什么叫让人睡了，怎么不说是媳妇睡了别人呢？潜意识里就没认为女人会有自主意志。

女仆还可以物化一下，但是男女元老双方是完全对等的主体，合不在一块离婚就完了。

再举个例子，如果两男元老一块搞基，而且其中一方已婚，是否也可以同样认为“更有杀伤力”、“是元老都让人睡了”、“再睡你个女仆”？

我的意见是：元老之间的事要参照旧时空的道德/法律处理。

---

拱卫延安胡宗南 于 2013-8-1 14:32:35 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-8-1 13:22
>
> 这种说法有点大男子主义，什么叫让人睡了，怎么不说是媳妇睡了别人呢？潜意识里就没认为女人会有自主意志 ...

你要硬说大男子主义，我也认了，谁让我就是男的呢。

那咱们就抛开男女来讨论这个问题。两个元老之间无论男女的正常与非正常交往，是元老的权利，他们可以随便怎么做。但是有个前提，不能以伤害另一个元老为代价。柳人妻作为元老，和谁干什么是她的自由。但是她不能在维持和柳正婚姻关系的情况下出轨，否则就是伤害了同样作为元老的柳正的权益。

如果柳人妻和江山真的发生了某些不正当关系又被柳正知道了，而两人却没有收到任何惩罚。那么所有的外派元老都会人人自危，元老院内部的不信任会发酵。这时柳人妻和江山的行为又带有了破坏元老院内部安定团结的性质了。

睡元老的元老妻子和睡元老的女仆从理论上讲是两个性质，到却容易让人放在一起想。因为他们都带有破坏元老院内部安定团结的性质。

这么解释，你能理解了不？

---

以一敌七 于 2013-8-1 19:58:40 发表了：

_本帖最后由 以一敌七 于 2013-8-1 19:59 编辑_

> 拱卫延安胡宗南 发表于 2013-8-1 14:32
>
> 你要硬说大男子主义，我也认了，谁让我就是男的呢。
>
> 那咱们就抛开男女来讨论这个问题。两个元老之间无论 ...

我上个回贴中已经说了，元老之间的事要按现代旧时空的道德/法律参照处理，包括公、私。

柳水心、江山之间发生的任何事情，只要没有公权私用、没有胁迫，那么这就是私事。

柳水心破坏了她与柳人夫的婚姻约定，柳人夫不同意维持婚姻，那么他们离婚就是，或者有其他的解决方法，他们自己同意就行。

相关的元老都是成年人，做出的行为都是自愿的，政权机关有什么理由介入？最多可以认定不能约束自己行为的人不能在某些敏感岗位任职而已。

如果照你说的，出差在外的男元老会人人自危，那么如刘三这样，也“侵犯”了乌云的权益，会造成结婚的女元老人人自危，你是不是同意元老院介入进行惩罚？

你只从男元老的角度进行分析，却不从女元老的角度进行，所以我说是大男子主义。

性质要分清，公私要分开，公器不可轻动。

这么解释，你能理解了不？

---

望月凝香 于 2013-8-1 22:09:02 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-8-1 19:58
>
> 我上个回贴中已经说了，元老之间的事要按现代旧时空的道德/法律参照处理，包括公、私。
>
> 柳水心、江山之间 ...

赞同。

按照这个标准，刘三这事更加严重。土著女性 NTR 女性元老，呵呵。

---

拱卫延安胡宗南 于 2013-8-1 22:45:56 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-8-1 19:58
>
> 我上个回贴中已经说了，元老之间的事要按现代旧时空的道德/法律参照处理，包括公、私。
>
> 柳水心、江山之间 ...

我的观点是：1、对于元老用刑是不可能的。2、最重的处罚也就是行政处罚和剥夺政治权利。3、没有任何处罚是不行的。4、任何元老的权利不能以伤害其他元老权益为前提。

---

sugarman1202 于 2013-8-1 22:47:55 发表了：

> 望月凝香 发表于 2013-8-1 22:09
>
> 赞同。
>
> 按照这个标准，刘三这事更加严重。土著女性 NTR 女性元老，呵呵。

只能说明乌云花实在太失败。

---

家有布熊 于 2013-8-1 23:07:00 发表了：

投名状的节奏？

---

老徐诺维奇 于 2013-8-2 00:48:32 发表了：

这个茬子实际上是涉及女元老的地位问题，尤其是女元老的婚姻地位问题。

目前讨论的是柳水心勾搭江山是否影响柳正的问题。

那这个问题思路广的来讨论，暂不考虑土著与归化民的情况。以下三种情况当如何面对。

如果是柳正勾搭道长，是否损害柳水心的利益？

或者，假定柳正勾搭了乌云花，是否损害柳水心的利益？

还有，若是柳水心勾搭了乌云花，是否损害柳正的利益？

一切皆以“你情我愿”处理是否妥当？

---

a2808028 于 2013-8-2 08:30:43 发表了：

> iceleader 发表于 2013-7-30 20:30
>
> 今天这张太神展开了，难道要由这引出最终大结局，元老内乱，临高消失在历史长河中？这句我先生今天不在家， ...

有可能哦！吹牛大也说了明年要完本。假如照这个种田爬科技的速度，要完本的话估计得我们子孙后代烧纸才能让我们看到。没准就是以这个方式来个收尾 {:5_147:}

---

鹰团捷度 于 2013-8-2 09:19:30 发表了：

_本帖最后由 鹰团捷度 于 2013-8-2 09:19 编辑_

这个头不能开啊，两个人如果没有婚姻关系，随便怎么搞是个人的事，有关系的情况下出轨就是在玩火，直接危及到穿越大业啊。

---

dengjianyyy 于 2013-8-2 09:46:33 发表了：

按道德规范处理的话，这就是件小事，和法律无关。但这种头顶发绿的事搁在谁身上也会受不了，尤其是柳正还是社团领袖身份，与公与私都不可能做忍者神龟。大家觉得柳正头脑一发热，乱枪打死奸夫淫妇，然后投票公决，被剥夺元老权利的可能性有多大？对他的政治前途危害有多大？既然没有什么风险，那乱枪就是必然的。

---

sazabi 于 2013-8-2 10:17:12 发表了：

> 拱卫延安胡宗南 发表于 2013-8-1 22:45
>
> 我的观点是：1、对于元老用刑是不可能的。2、最重的处罚也就是行政处罚和剥夺政治权利。3、没有任何处罚是 ...

这是你情我愿的事情连个人作风问题都不一定能算怎么就要上升到剥夺政治权利的地步了？

而且目前看到的状况是柳人妻主动出手，搞上纲上线杜女王倒是得心应手，到时候大男子主义哭都哭不出来

---

拱卫延安胡宗南 于 2013-8-2 10:23:02 发表了：

> sazabi 发表于 2013-8-2 10:17
>
> 这是你情我愿的事情连个人作风问题都不一定能算怎么就要上升到剥夺政治权利的地步了？
>
> 而且目前看到的状 ...

没有婚姻关系，随便他们你情我愿！可是有婚姻关系啊！就是现在婚外恋离婚，过失一方在共同财产分配上还不占光呢。哪能说了就了了。剥夺政治权利什么的，那是情节恶劣的情况。

---

TSHT2012 于 2013-8-2 12:24:40 发表了：

> sazabi 发表于 2013-8-2 10:17
>
> 这是你情我愿的事情连个人作风问题都不一定能算怎么就要上升到剥夺政治权利的地步了？
>
> 而且目前看到的状 ...

还是那句话，别光看到你情我愿，这种事情一发生，不止一个人会联想到自己的妻子、女仆。而且，你情我愿这种说法，很多通奸一开始女方都是被胁迫的，慢慢斯德哥尔摩发作变成了“就这样吧”这种心态。事后有什么办法区分？假如哪个位高权重的元老，在背后要挟女方自己说是情愿的，你区分得出来吗？

---

以一敌七 于 2013-8-2 13:08:52 发表了：

_本帖最后由 以一敌七 于 2013-8-2 16:07 编辑_

> 拱卫延安胡宗南 发表于 2013-8-1 22:45
>
> 我的观点是：1、对于元老用刑是不可能的。2、最重的处罚也就是行政处罚和剥夺政治权利。3、没有任何处罚是 ...

好吧……

我的观点：

1、公私要分开；

2、行政处罚和剥夺政治权利是公权力，不可以侵入私权领域；

如果两者乱混，怎么区别个人行为与职务行为？毕竟对元老个人有影响的事情，都可以引申为对穿越政权的破坏。

要这么干，才是对穿越大业的最大破坏。

要谨慎定义“破坏穿越大业”的界限，把通奸当成叛逆，在我看来很难理解。

各位说如果柳正拔枪杀人后果严重云云，那么你们是否同意在现在这个时空里，老婆或者丈夫出轨时，对方是否就有拔刀杀人的合法理由？如果认为没有的话，那么就没有理由让政权机关介入柳事件。

---

sazabi 于 2013-8-2 14:46:52 发表了：

> TSHT2012 发表于 2013-8-2 12:24
>
> 还是那句话，别光看到你情我愿，这种事情一发生，不止一个人会联想到自己的妻子、女仆。而且，你情我愿这 ...

现在的情况女方也是元老，跟一般的妻子不是一回事，跟女仆更没有可比性。当成一般情况处理了，元老的优越性何在？

---

大海航行靠三宝 于 2013-8-2 16:55:07 发表了：

柳正下定决心豁出去的话有多大可能做掉江山,柳正作为勘探队的翻墙爬树各种技能点满,从事危险行业有自保手段,身体素质优秀又有元老身份掩护,动手的话有多大可能

---

TSHT2012 于 2013-8-2 18:16:22 发表了：

> sazabi 发表于 2013-8-2 14:46
>
> 现在的情况女方也是元老，跟一般的妻子不是一回事，跟女仆更没有可比性。当成一般情况处理了，元老的优越 ...

是元老，但同时是元老的妻子。如果说元老带有自主的属性，那么女仆呢？别忘了女仆可是带有敬畏元老的属性。要真胁迫起来，手到擒来，到时再背地里利诱胁迫她自己说是自愿的，那打算怎么办？

如果元老连自己的家庭都维护不了，不管是自身的原因还是其他原因，这冲击小不了。到时压根谈不上什么优越性了，500 废柴不是为了戴绿帽来到这个时空的。

---

忠义无双小黄皓 于 2013-8-2 21:25:54 发表了：

> sazabi 发表于 2013-8-2 10:17
>
> 这是你情我愿的事情连个人作风问题都不一定能算怎么就要上升到剥夺政治权利的地步了？
>
> 而且目前看到的状 ...

江山好歹身为高级领导干部，连自己的下半身都管不住，勾搭有夫之妇，凭什么让元老院认为这种人能够全心全意为元老院服务，他这事和独孤求婚的性质一样恶劣。

---

忠义无双小黄皓 于 2013-8-2 21:28:10 发表了：

> sazabi 发表于 2013-8-2 10:17
>
> 这是你情我愿的事情连个人作风问题都不一定能算怎么就要上升到剥夺政治权利的地步了？
>
> 而且目前看到的状 ...

什么叫你亲我愿，柳水心不是离婚后乌云花，完全是无所谓了，这完全是破坏另一个家庭，无论是在什么社会都说不过去的

---

jkkkjkski1 于 2013-8-3 11:24:27 发表了：

好有怀特夫人的节奏

---

十全武功陈弘历 于 2013-8-3 15:33:35 发表了：

_本帖最后由 十全武功陈弘历 于 2013-8-3 15:39 编辑_

> TSHT2012 发表于 2013-8-2 18:16
>
> 是元老，但同时是元老的妻子。如果说元老带有自主的属性，那么女仆呢？别忘了女仆可是带有敬畏元老的属性 ...

女仆是元老的私有财产，妻子不是，特别是妻子同样是元老的情况，元老之间的婚外情和侵犯其他元老女仆性质是完全不同的

---

TSHT2012 于 2013-8-4 15:37:42 发表了：

> 十全武功陈弘历 发表于 2013-8-3 15:33
>
> 女仆是元老的私有财产，妻子不是，特别是妻子同样是元老的情况，元老之间的婚外情和侵犯其他元老女仆性质 ...

能够对妻子下手，谁敢保证不会对女仆下手，就这么简单。

---

荣誉的条顿骑士 于 2013-8-9 01:38:30 发表了：

乌云花的事就这么轻轻放过也确实不符合常理。至少要开个听证会。

---

赤色 MA 于 2013-8-9 02:30:05 发表了：

> 291383274 发表于 2013-7-31 12:31
>
> 不会因为这个爆发内战吧···

谁会替一个管不住裤门的人背叛集体？都巴不得他死了呢。

---

赤色 MA 于 2013-8-9 02:33:32 发表了：

一切规则都要为保证元老院的发展和元老的集体利益服务。我看就用江山来立个规矩吧。现在不立规矩，以后怕是要用人头立规矩了。

---
